見連登好耐冇人開過揭尾故，我開個經典嘅

聽過嘅唔好劇透啦
純粹想同未玩過嘅巴絲玩下

從前有三兄弟，
有一日，大哥死左。
冇幾耐之後，二哥都死埋。
點解？

問我問題我只會答是/否/無關
呢個我覺得都幾恐怖
睇下大家玩成點

細路黃定藍

呢個玩左咁多年...

吓我實支持警犬架喎
咩問題黎架

Keyword
葬禮

唔關事

細佬習慣訓喺大哥同二哥中間
有一日大哥死左
細佬就將二哥既身體一分為二，訓嗰陣放喺自己既左右兩邊
—完—

好變態

我和碌鳩有個約會

大同二佬係連體嬰？

唔係

關唔關最細事

人形蜈蚣？

關

有野玩！

屌你老母

呢個咁基本係人都識咁濟

馬田先生實有玩過啦呢個

快啲開多啲啦！

冇你咁有創意呀開都係得啲經典嘅
不如你開多幾個啦

屙屎